大家 唔好咁興奮住

TLDR: 分段買入 永不all in

之前都警告過美美一定會跌, 估唔到咁快就中
不過一樣啦, 我都可以講美美一定會升, 因為升升跌跌本來就係一定會發生嘅事

真係唔好咁興奮趕住建倉
如果有讀過歷史, 知道過往嘅金融風暴係點
你就知情況可以比你想像中最差嘅畫面, 再差幾倍
差到你唔信, 而且持續一兩年
同升市一樣可以升到你唔信
但係你又唔會知係咪會極速反彈, 然後一路直飛出太陽系

所以你要做嘅係冷靜, 慢慢分段小注買入
你唔會贏到盡, 亦都唔會輸貼地
唔好margin持貨就唔會被迫斬倉, 咁就贏都變輸

而家係降低你手上倉底成本價嘅好機會
但係要緊記, 股市嘅野隨時都可以大升或者大跌, 幅度幾多你估唔到
亦都可以無原因, 無先兆
持續地分注買入

注碼控制 跌咪做沽 嚴守止蝕